港共 : 向教師發13封譴責信 應該尊重社會接受的左派行為準則

教育局接171宗教師涉專業失當投訴 13人收譴責信
07.04.2020 12:50

教育局回應議員就財政預算案質詢時表示，去年6月至今年1月，共接獲171宗有關教師在社會事件中，涉嫌專業失當的投訴，當局已完成調查125宗個案，並就當中39宗個案採取行動，包括向13名教師發出譴責信，向4名教師發出警告信，警告他們如果再有失德行為，局方可考慮取消他們的教師註冊；另外局方亦向9名教師發出勸喻信，向13名教師作出口頭提示，提醒他們不應作出有損教師專業形象的行為，應該尊重社會接受的行為準則。投訴不成立的個案就有47宗。

當局指，大部份投訴指控教師發表仇恨、詛咒等不恰當言論，部份指控教師以極度不雅的語言或粗言穢語侮辱他人，部份就涉及懷疑不恰當教材、個別教師涉嫌違法等。局方表示，有師生涉及違法甚至暴力事件，令人憂慮和痛心，會加強價值觀教育工作，並希望社會各持份者，共同培育下一代正面價值觀和態度。

咁鬧人曱甴呢？

老師做唔到嘅嘢我哋做
唔單止幫你全部自由民主思想
仲要幫你傳宣傳極端民族主義
務求令所有學生成為下一個 北一輝

而家已經見過歷史補習老師啲資料改成同黑警有關嘅名字，史實都改埋入去。

作為一個的張應考dsc嘅人已經見到數學補習老師 改機應用題全部關黑警事

一日之後一個黑警中肺炎
跟住有三個再之後有9個
假設黑警宿舍有二千五百個人住
兩個星期之後會唔會中曬肺炎？

你洗腦學生
我篡改歷史
一起壟入瘋狂之淵吧！